好心你班弱智兒登仔成熟啲啦！

人地城城連中共都唔洗奶，洗奶你地？日日笑人地老婆係雞，梁天琦夠係大陸仔啦，又唔叫佢小粉紅？又笑人大陸佬打扮，人地做善事都揾位入，成班都弱智。

（根本大把鬼佬咁著）

如果我係一個咁有影響力嘅人，做好事都要俾人笑自己同老婆係雞，我一定奶港共合作做文宣要你地全部人仆街死，唔好睇到自己咁大咁重要，自己老婆咁俾人講，話撚知你黃藍，反正香港仆街我就移民，最緊要睇住你班話我老婆係雞嘅人死，我就最開心，最心涼。

所以話，你地成班弱智仔真係一啲政治智慧都無，製造敵人，內鬥鬥黃就最叻。